# quantox-school-board

* Поскольку раньше на гитхабе нельзя было создавать бесплатныйе закрытые репозитории,
то во всех местах, где я работал, использоваля битбакет и я продолжаю использовать его,
и в этот раз что бы не тратить время на натройку подключения к гитхабу я использовал битбакет,
а не гитхаб 

* структра базы, которую я использовал позволяет хранить любое количество оценок у судента.
также я исходил из предположения, что данные в базе валидны, то есть у студента есть 
минимум одна оценка. так же я не делал проверку на максимум 4 оценки, потмоу что это вопрос
бизнес логики, и её не сложно реализовать, но есть множество вариантов (4 максимальных оценки,
минимальных, отбрасывать большие и меньшие пока не будет " и т.п.)

* работа с базой данных через PDO вероятно реализована не самым оптимальным путем, потому
что в основном я работал с базой используя инструменты фреймворка (собственно работа с базой 
 это одна из первых причин использовать любой фреймворк, что бы не изобретать свои велосипеды)

* для зон ответсвенности классов можно предположить другие варинты, оптимальное решение будет 
зависеть от конкретноых условий и задач приложения

* от себя добавлю, что мне прдеставляется странным привязка дашборда к формату вывода информации
поэтому я реализовал отдельный класс ДатаФорматтер и переписать приложение, что бы получать 
данный в формате на выбор достаточно просто

В виду того, что приложение очень простое по сути и имеет одну точку входа здесь НЕ рализовыволсь 
MVC или другая архитектура, папки app и models скорее для демонстрации использования пространств
 имен и автозагрузки классиов через композер.  